好風景多的是 夕陽平常事

然而每天眼見的 永遠不相似